# Что это такое?

* язык запросов к апи
* типизированный
* с возможностью выбирать только нужное
* документация из коробки

## Как выглядит?
```
http POST localhost:4000/graphql query="{accounts{number balance}}"
```

http://localhost:4000/graphiql

Доки!

## Как выглядит код?
..

Богатая система типов (юнионы, енамы, non-nullable, interfaces,...)

